{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho560600/opela21hotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026055542&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=46250&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201352116&selectedRatePlan=284292320&expediaPropertyId=12918755&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오페라21호텔"
    },
    "text": "オペラ21ホテル\\n\n大韓民国全羅北道全州市徳津区正彦新路186\\n\nオペラ21ホテルは全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。 当ホテルでは計65室の客室が提供され、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 この宿泊施設では無料でWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなど様々な特典をご利用いただけます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前に必ずご確認ください。 チェックインの際はフロントデスクのスタッフがお手伝いし、宿泊施設は営業時間以降のチェックインはできません。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が要求され、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiと有線インターネットを提供し、客室内でも無料でWiFiと有線インターネットを利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用でき、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オペラ21ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "オペラ21ホテルは大韓民国全羅北道全州市徳津区正彦新路186に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オペラ21ホテルのチェックインの時間は16:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルではどんな特典を利用できますか？",
            "answer": "オペラ21ホテルでは無料でWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなど様々な特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルの周辺には観光スポットはありますか？",
            "answer": "オペラ21ホテルの周辺には全州韓屋村があります。車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、旅行前に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "オペラ21ホテルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が要求されます。政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "オペラ21ホテルのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、オペラ21ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "オペラ21ホテルでは共用エリアで無料WiFiと有線インターネットを提供しており、客室内でも無料でWiFiと有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オペラ21ホテルには施設内にあるセルフ駐車場があります。駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "オペラ21ホテルの喫煙について教えてください。",
            "answer": "オペラ21ホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 569
    }
}